個頭好多頭皮 究竟係咩事

每朝瞓醒 枕頭都好多一粒粒頭皮
出街嗰陣大風 我個頭就好似飄雪咁樣
究竟係發生咩事 明明我每朝都有洗頭

用錯洗頭水

轉過洗頭水?

係呢排先咁 冇轉過洗頭水

冇啊 一直用開同一款洗頭水

試下 shampoo free!!

救命呀 個頭好辛苦

幾耐無轉洗頭水？
洗頭水過一排就要轉一轉

巴打有冇推介？

我呢排都係
我隔日洗,洗個日仲衰過無洗個日
洗個日成頭頭皮

飛短D有冇幫助

我自己都算多頭皮既，唔知點解用去頭皮洗頭水就反而愈用愈多，我自己用essential（咩色都用）同organist jeju(綠色）就無事，當日就睇心情睇下吱邊種咁 由用手指一梳就落雪咁keep到而家點掃都無頭皮
2枝野都好平 萬寧有
如果你用完覺得唔啱嘅話咪留返張單去退貨囉

Nizoral
香港應該得好少藥房有 試下搵
再唔係就去Amazon UK同US買
基本上得2%嗰隻有效 但keep住用會好傷
最好同1%嗰隻輪住用 買齊兩款

可能近排分左手 sad得滯搞到咁

感激不盡感激不盡

我仲特登剪咗光頭 但係都無用

有時太乾都會

天氣問題？

我個頭成撚日都好笠唔知想點
轉過essential 唔work
有冇介紹
利申 日日洗頭

我季節性會有

洗太多頭頭皮無晒油脂都會甩頭皮

係咪鍾意用好熱既水洗頭？

我都係咁近排先係咁，點洗都有
我覺得同季節有關？

之前有染過電過定係本身係油性髮質？

有可能吹唔乾或者洗唔乾淨